［19-06-2017］股市直擊+波神信眾區

D7PC

D7PC
D9BC

D7PCBC

邊撚度有up?

真係抵撚死

D7BC

ME DUCK 光月龍

送嗰抽送星G神

光i

UFFL...

我仲係非洲大草原

ME ALSO LA...

人地明明賣鴉片
你話人地賣白粉
梗係嬲啦

肛

台灣又係大雨到仆街

FREE CHOW 仙魔暗皮

究竟要落到幾時

升

gap

gapgapgap

QQ ar.....

車股

一通

唉

我LOAD到大戶啲Data
SC左五十幾萬

qq is rubbish

總選舉先話結婚係咩玩法

me2
見到BC個倉

Me見到有人渣大國指13張

ME KNOW...CHOW NG DOU 光秤瓶

谷料

想做摩寧士打

4C ar
PC想點

大大力

pc：中番口都得掛

approve

叫左你follow PC

就快月尾

有冇清夾錢搭的士

無的士錢

實捉到你

比啲牛撞死

納強入價ok?

臨上IFC仲要受的士佬氣

u stupid ass

我的天～今天得我一～個～

連入谷form 都拎唔到，典follow

D9BC

gap 住左

清兜埋ok?
無錢搭車

梗係uber啦，用信用卡比，唔洗還添牙

BC ar......

Call ng 到車呀

明犯強漢者，雖遠必誅
句說話出自漢朝陳湯，呢條友人格相當有問題
多次貪污被罷官,仲誣告忠良

呢個combo已經同出千無分別了

你咬我食呀

btw 潘頓琴日轉死性，隻隻都去既

大芋呃貨

騎師王仲要一早落晒飛
雷神仲要回飛
係咪睇得咁透呀

下一枝

穿第一支...

跌先會興奮

大貓qq納強gogogo

倫敦又黎料

唔敢去euro 鳥

痴線 每個禮拜一次

真係搞唔掂..但我都係想去

玩命

去新西蘭，澳洲食女女唔好

求介紹

恆國1個朝早就升番去上星期4枝大陰起點

個個都p

OK叫埋PARK CHING CALL

有無勇者搞搞中石油

無知一問
qr 經多哈轉機多過8個鐘
係咪會有free酒店訓

4ching 今日咁大碌陽蠋唔洗理 ？

睇你係咪明知會都買定係有意外接唔到原訂班機

Melbourne din see

WHEN SIN YAU DUCK CHAK 降臨火LABA

茶茶打咗？

我無book呀
但1910機 2240doh
跟著等8個鐘
0650先再飛得
呢啲佢點計？

DIM DA

NG SICK DA GAY可片

係秦國返黎感冒..

食女女食到感冒

食LUI食到變感冒童

BC

性病同感冒都唔識分...

根本過唔到

2000點

可能已經成日病到同感冒無分別

你買既時候accept 左呢班機 點會free酒店比你
你想佢點計

bc連性病都識醫

通宵食女

柒J好似磨到

Ka siu
想問下安鼻靈有無大副作用 個鼻好塞想試下用

日前，在美國訪問的岡比亞總統葉海亞-賈梅與布什會談中表示，一旦台海局勢發生變化，岡比亞將出兵中國攻擊中國沿海經濟區，以防止台海局勢擴大化。葉海亞 -賈梅聲稱，岡比亞只需派遣1000人左右的海軍陸戰隊就可以完全遏制中國的軍事行動。岡比亞總統葉海亞-賈梅不久前還宣佈他在夢中學會了治療艾滋病的方法。

BC=岡比亞總統

足球小將D卡抽極都係屎

全能既BC

又要FOR返劈石JAI DA+

明解 唔該love j ching

垃圾地方

有bar 有自然，過埋Hobart

再轉去Auckland

好消息好消息
出左下季賽程表，我只可以揀睇車仔主場對曼城 無4千蚊張飛都落唔到樓

用完重塞
抗組織胺算啦

Melb d越南妹幾正
但唔好得罪越南仔，兩分鐘可以call三十條友圍你

識食一定落pub食德妹

越南妹未食過
btw 聽聞雞場啲女女好高質

Lmhy

山頂位都死硬啦呢D大戰...

我同GF自駕呀...

盡量唔好用啦

melb d pho真係好食既..

飛到先講...

去crown casino
我輸到差d瞓街的地方

傳說中單抽好過十連，第四抽中ssr健威

自駕咪great ocean road
horbat
Auckland
過多陣，落雪去埋滑雪

.........

crown 好邪
係澳洲唯一輸的地方

我試過出面橫風橫雨，得兩度，在crown 輸清袋
真係車錢都無嗰隻，atm又過左limit
行3hrs返屋企
之後痛定思痛

冲涼拎cash返crown報仇
最後追返倒w皮幾澳紙

如果去Tas, 一定去low head 順便睇企鵝
五點到，個夕陽，同星空世界級

永不用左邊袋的錢

鬼佬德州好廢

同女去就世界級
一個人就.......

ok bookmarked, tas自駕玩幾多日好

同唔係女朋友既女會唔會好D

有無去過？
無去過，同女女去，hea 玩，三日到
Hobart 2日，鐘意既可以住多日Launceston

一個人去都世界級，同女女去再趙埋佢，此trip 無憾

法國一定星ching 好識食

講起食，Tas 啲魚湯好好飲
過埋bruny Island 食蠔補充彈藥

有無人會買blackberry keyone?

下年amazon執部平既

follow

官價五叉野

咁既CONFIG不了

BC價
Amazon thxgiving應該平

大屍又祝福淫獸同大貓

淫獸呢啲垃圾

大貓最好大跌，本身都唔會升得快

me want 70 this week

終於中到張ssr辛坦拿

聽日幾點講

love j 好似有貨？

課啦

大跌去六十就好la

PLAY NG PLAY 戴志偉 HO...

好啦

呃鳩人...
ssr劵俾返張一樣既泰來我

淘寶買

連登仔11隻SSR是基本

我防中得R

公民黨、班簽名嘅弱智仔同食環係咪低能
防礙司法公正
支持食環嚴正執法

納強次次潛水納強就爆

同事今朝追沽

Refund ar 4C

TAI LO AR...

有冇清CHAK降臨DA+

等左大貓大跌好耐

D7 colleague..

今屆州仔國家盃加左個視像球證睇越位，好似幾好

真係又要威又要戴頭盔
個聲明有寫話尊重法治

香港航空一班原定於昨晨由澳洲黃金海岸飛凱恩斯(開恩茲)的航機，疑因機件故障延誤，至今早超過27小時仍未復飛。旅客投訴航空公司訊息不清晰「只係叫我哋等」，派發的餐飲券「一餐都唔夠食」，擔心歸家無期。

受阻的航班是香港航空編號HX016，原定於昨日澳洲時間早上9時40分起飛，經開恩茲返港，但疑因機件故障延誤。讀者阿俊是此航機的乘客，他表示昨日一早到機場準備登機，不料「響禁區等咗3個鐘頭都上唔到機」，其後航空公司貼出告示稱「受到機械檢修影響的關係」航機延誤，職員向乘客派蒸溜水和60元澳幣的餐飲券，最後安排全機逾百名乘客，分別入住3間酒店。至今早查詢，仍然表示沒有確實登機時間，今晚要多留一晚；而派發的餐飲券價值只是昨天的一半「一餐都唔夠食」。

阿俊不滿稱，航空公司一直沒有職員直接跟他們對話，「航空公司搵agent(代理人)同酒店溝通」，單方面發放消息，而且上網查閱的資料又非最新。阿俊指，他明白航機有機件故障是有危險，但認為航空公司已有一日的時間作應變，包括安排其他航機，或安排乘客轉到其他機場起飛。「乘客有老有嫩，有啲話小朋友趕返香港面試」大家歸心似箭，卻一直沒有歸期。

就此事件，本報正向香港航空查詢。

All in

仆街....

抽左6 pack

痾煙

4C ar

d ar

超絕UP(笑)

life winner

30蚊澳紙，一餐都唔夠食???

邊撚度俊呀

平保 勁到

大芋無力

一個人三十蚊應該可以

LEE DOU D 清 HO 重FOR

insider lap

三十蚊食到塊扒啦

gap die
bc又贏

大大力啪

邊到refund

夾上幾多先停

平平地係返酒店食都食到兩餐啦

又黎頂唔住

睇個勢仲有得夾

QQ rubbish

大大力夾鳩毛咁夾

【星島日報報道】已故樂壇天后梅艷芳的母親覃美金（梅媽）去年四月結束破產令，但因爭奪梅艷芳遺產欠下巨額訟費，再遭兩名破產信託人呈請破產。直至今年1月，她共欠訟費連利息共13.4萬多港元。案件今在高院處理，梅媽已繳還欠款，法官正式宣布撤銷本破產案件。

梅媽指澄清外界說她每月有20萬生活費，其實只有9萬，「匯豐（遺產管理人）死都要個個月畀我生活費，剩下的就投資，幾億都洗曬啦！佢好叻嫁，屋租同工人費全部都隊埋畀我，我交完仲有幾多呢？出面的人話我20萬都唔夠洗，根本就無20萬，我得唔夠10萬咋，得9萬幾」，她指9萬都唔夠洗，「工人費啦，仲要交租，又要食啦」。梅媽又指「佢官字兩個口，我得一個口，佢捏住我喉嚨」。

佢平時食d 咩，要幾多工人

Mock光豬

岩嫁啦，有咁長命得咁長命，最好收尾果4 5 年要插喉訓醫院郁都唔比郁

技術派真係俾大芋玩死

呢單反駁哂d 人話咩父母一定對仔女好

死左啦

600億唔夠夾撚到

一隻QQ夾爆左啦...280gogogo

聽日再gap up 咁點算

平保LC左好少

一陣mr.porter特價

QQ幅圖世界級垃圾

一樣還一樣
食環放蛇主動開offer叫人賣
其實已經犯法在先，亦係引人犯法
差婆放蛇扮企街，都唔可以主動開價拉客啦
上到庭，如果個阿婆唔認罪，要搞大件事
好有機會告唔入，食環一定比個官屌到仆街
根本係食環為交數，恰d唔識反抗的老人

我就唔信直上300

Yes fake哂

Qq圖

all in

落公司樓下買野見到個靚女想抄牌應該點開口

hi, 有無試過潮吹?

唔想入冊住

上次唔知邊個寫信送禮物果招

去郵局啦

其實上得黎問就知唔會抄到，問得黎條女都走左/問得就知你唔會得

三桶油真係on99

唔知講乜好，喺街都可以話幫我影張相
喺公司樓下唔通叫佢影下條電梯

老老實實，白衫果班好似唔使跑數。依單九成都係有人投訴先迫住做野，同上次差掃街阿婆一樣，投訴阿婆條友係旁邊拍片再放上網。

SP 左一輪，平手走

行埋去，之後Halo,你好呀，我叫含蓄的人呀
佢一定呆左同好尷尬咁笑
你就話你笑得真係sweet,介唔介意比個地址黎
我有一份禮物好適合你
我會寄掛號比你，記得收呀
你咁有誠意，佢一定立刻比地址，連手提no都比埋
之後唔洗講啦
你係含蓄的人，佢係含撚的人

含蓄的人呢個代號一定lum到好多女

diu

d 油國成撚日彈出彈入

坐過排都係唔敢掂d 油住

買QQ邊使睇圖

同意 係買份信念

每一個都係買入位

OK D7ME...

4CISG

後悔近11個陣 無入IGG

買QQ 差唔多個個星期都多幾千蚊使

買____ 差唔多日日上IFC

咁樣夾都唔知cut定唔cut好

聽日又gap

用柒J磨50round

D97BC

有事就4C...

7月頭有一個半星期Gap ....有無提議去邊玩好....想唔好咁遠...

究竟BC有邊日唔係放假

GAP up 就去ifc

無事就PC...

無事就CG...

D9PC

我想去北海道或俄羅斯避暑...

海參崴, 夠近

重可以去參觀果個唔知乜9賭場

BCISG

牛清賭場

乾佐啦我

ISPT

I said nothing

PC又有冇said過

佢賠

BC唔收ME入谷可G

有人計過數
以一部打機用既電腦黎掘礦
開足24個鐘先有三個幾美金

用ps3 會唔會抵d

電費都未夠俾

北海道

一日定一個月先

三個幾美金一日
開足廿四個鐘

你個個星期都旅行😂

4ching 火時點組

入火combo隊/濕龍洗版+破根性

夾到個袋都冇晒感覺

咁就夠俾，不過張display card 幾時先回到本
btw，有人share 過d 㩒廣告有btc 既lin俾我，我計過24 個鐘唔停咁㩒，要47 年先有1 個btc

都好喎...睇下有乜好食先...
之前去moscow 唔岩禾食

追完Post
BC & plastic monkey colleague vs 4C & Sir Man Run

同場加推mastet shum上星期話沽落去

BC幾時環遊完世界

海參崴wo
玩到四日當你贏

有兩皮儲蓄，想問下買咩基金股票可以抗通漲同點買法?

trip advisor d 景點

加多啲買七百好嗎

請自行代入火時

兩皮野買乜鬼吖

香港黎緊唔通縮都偷笑仲抗乜9通漲...

可片算NG算歷代壞滅級之最廢

得2000 買左熊

tai lo ar

兩皮好難儲架

而且兩皮又有乜好抗呢

All in救市

NQ 又新高

儲多d先啦，唔係話你
但兩皮買黎手續費都蝕埋

月供囉

想出多部手提新公司用，已經有no
一定要買iPhone (用慣左加方便抄返資料）
6s定7好，原先想買7
但有唔止一個fd用緊7，話好多問題
想問堅唔堅，大家有乜意見

yes la....用柒J都磨得死

仆街，放工，搭巴士，佢老味成程有隻蝗大叫一，二，三，四，五六七八

好絕望

電話既野有新用新啦

平平地買部再轉ip8

淡友GG

Maggie

何解要升呢

夾錢飛的 -3

行過去咪算囉

去老闆屋企跳得唔得

英雄

返公司jump

Gapgapgap

cls

我fd剛提議我
買部se淨講電話，email都唔set,用web mail
主力用返而家嗰部
係咪都要袋兩部，細部d仲好

gap 到280 得唔得

唔好聽日gap就ok

Se單手打字世界級

一向單手

火時契先岩

Se黨

仲用緊5s

GAP到啪啪聲

夜期發呆咁

用緊部priv

我聽日加入

平靚正

諗緊用webmail,最多裝Dropbox
16gb夠唔夠

唔夠
搵64GB

最多用32，64用唔到
主力做野唔係佢

Agger 64啦

Sor 好似無哂64
得返32/128

知啦知啦
D74C

應該重有, 去門市/RESELLER望望

但我只聽同講電話加Dropbox
覆email呢d都用第部
有必要用64？

搵散舖 cmk/中原/csl果啲應該有64
Btw 早幾個星期 3hk有16gb se
$2xxx
唔知依家仲有無 可以睇下

索boss 做到22/6
16gb 抵到爛

真係有需要
LIHKG, 資訊性APPS都幾大食

加影多幾張相都爆

真係驚唔夠可以買條lightening手指
不過好核突

BC…tg has questions need your advice

我有部6，工作同連登呢d都用6
SE真係dropbox加一兩個睇artwork 的app就ok

幾百蚊真係無謂慳

跳完POINT都係覺得自己份糧好L少

D7 have rain

要專登搵64先煩